雲海：爆炸品內有底褲

雲海：

有關我母校聖若瑟英文中學舊址上星期聲稱發現爆炸裝置嘅事情，我仲係要講多兩句！
首先我今朝早打咗三個電話俾PPRP，查詢到底果四位聲稱進入我哋母校舊址進行war game嘅男子，有冇被警方起訴及拘捕擅闖公家建築物呢？咁頭先PPRP正式回覆我「係冇嘅！」點解咁得意嘅？！
第二根據親政府傳媒呢兩日嘅報道，理工大學已經親自否認左相關原材料屬於理工大學本身，即係講到明該原材料物主並非理大所有！咁政府同警務處係咪要出嚟解釋清楚啊？！
第三根據親政府報章星島日報記者聲稱接觸到其中一位打當日war game嘅男子，佢話其實早在上個月喺裏面打war game嘅時候已經發現咗呢個行李箱，聲稱雖然行李箱上左鎖但嘗試喺個縫隙位伸隻手入去攞嘢，結果攞咗條底褲出嚟！呢件事係咪太好笑啊！裝炸彈裝置嘅行李箱擺條底褲？上次打war game見到行李箱唔覺得有問題第二次見到有問題？乜嘢邏輯呢！
成件事成個故事假到爆！唔該你哋唔好再屈啲年輕人做本土恐怖分子啦！死香港納粹政府！

老屈+砌生豬肉=恐怖分子鍊成formula

係咪整口罩個條底褲?

too long don't read
但睇左做內褲入面有炸彈